天橋上面啲人真係好恐怖

又唔知係咪支持 支持咪落黎行囉
係上面影相做乜鳩

高清錄樣，入database。

好彩我由頭到尾都攞閪婆張野擋住個樣

真．離地

雨傘革命果陣 .....旺角都成日有呢種情況

馬路 : 有頭盔+口罩既 示威者vs警察
兩旁行人路 : 一大班拎住手機, 相機既 花生友

係上面指住你地尼笑